點解samsung客戶服務d態度可以咁西

一打去問少少野都好似殺佢全家咁

仲用samsung

韓國客服💁🏽‍♂️

我打字問Apple野， 我打繁體字，佢覆我簡體字

上三叔cs問下啲三嬸

圖呢

三縮

icloud都係簡體

Samsung 手機moon壞咗 有冇邊間維修舖有信心保證唔會昆水

Samsung

要千二蚊

韓國

1200+1700 你未計埋壞底板

應該淨係moon壞
下面啲pixel 變哂紫色

咩機，S7好似有兩年保養

apple asia所有客戶服務都係由新加坡負責
所以會出現簡體字同埋聽唔明既廣東話

應該係A7
外國frd嚟 部機唔喺香港買

上次唔係有巴打發現個cs係上海咩？

icloud香港點會簡體，你係咪用咗icloud個大陸server

唔係香港出嘅機喺香港Samsung舖整 一定要換底板先至再幫你整

香港icloud有簡體字

LIHKG @ Android

樓主第一日用三叔？

唔好再講，我屌佢老母
個Mon隔離d金色甩漆
我諗住二年內拿拿林去，點知唔包，要1200
一睇第二年包個d全部都垃圾黎